# Лабораторная работа №1.1
### Поставленные задачи:
Приведены в методичке

# Лабораторная работа №1.2
### Поставленные задачи:
- Часть I
  + Подготовить разметку текста из лабы №1 с использованием не стилевых тэгов, а
    таблицы стилей. ✓ 
  + С помощью \<div\> реализовать кусочек расписания. ✓
- Часть II
  + Взять Bootstrap'у и изменить цвет навиг. панели и подвала (footer) сайта
    как-нибудь. ✓
  + Вставить ✓
    - В соответствующее место вставить форму из лабы №1.
    - В соответствующее место вставить любую таблицу (table/tr/td).
    - В место для текста вставить текст из части I.
  + Классы Bootstrap вставить в элементы формы и заголовки таблицы. ❌
- Часть III
  + Пропустить HTML-страницы через валидатор и исправить найденные ошибки. ✓
- Отчёт (должен содержать) ✓
  + ФИО студента и номер группы.
  + Наименование лабораторной работы.
  + Названия выполненных пунктов и исходники.
- Контрольные вопросы
  + Для чего нужен CSS?
  + Какие примеры селекторов вы можете привести?
  + Какие примеры описания шрифтов с помощью CSS вы можете привести?
  + Что есть блочная модель?
  + В чем различие абсолютного и относительного позиционирования?
  + Какие средства существуют для отладки стилей?

